每年屌m記加價之後又繼續食既人係咩心態

成班人咪又係搶住去食9件麥樂雞

年經 加價之後一出啲濕鳩優惠就引到啲人去食了

啲 頭殘 夠鐘食屎未

連登仔又話罷食， 打倒昨天的我

冇飲管 食佢老母臭系咩 邊間冇飲管 就唔撚食佢個間
屌你老母 打住環保既旗號 去cut cost姐

連登仔本性如此
香港所以真係無希望

口裏說不身體卻很誠實

一直都話, M記推D爛鬼優惠出黎, 成班港豬就不計前嫌, 狗衝去買
連福喜肉咁大件事都可以當過咗去, 無飲管真係有幾閒
另一個post有巴打貼相, 又有食材改咗大陸入口喇

不了 似乎另一位巴打食得開心啲